咁撚大雨都只係黃雨 天文台我屌你老母

咁撚大雨都只係黃雨 天文台我屌你老母

等細雨啲先出門，遲到好過

比盡都係紅雨，死心啦

1730會黑雨

咪撚搞 收工先黎搞仲撚仆街 尋日返歸用左三粒鐘 屌你老母

九點零五分黑雨

琴日撚得咁爽 黎多鋪啦

水浸都係黃雨 我屌

辣殺

垃圾天文台 咁撚大雨都唔撚識轉黑雨

屌你老母
都唔知地鐵係咪夾埋李生玩鳩全香港人
八號仔先黎整壞佢
等你班港豬想早收又返唔到屋企

屌你老母兩隻鞋都入哂水
水浸咁款

天文台食屎狗，濕撚曬都唔係黑雨

忙過拍劇

坐係室內判斷掛咩顏色 屌你老母試下一早淋住雨咁迫住返工先講野啦屌

黑雨都要返工 ....

巴打 你個名

屌你老母

紅雨了

返工啦